攬炒機械人你咪死左？

要交稅，但唔想直接俾，但聽聞機械人已死，係咪有其他方法？